{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "온비프"
    },
    "text": "オンビーフは京畿道華城市東灘に位置する牛肉専門レストランとして有名です。 肉はプレミアム1++韓牛を使用し、ウォーターエイジング11日とウェット10日を経て21日間熟成させます。 VIPコースを注文すると、ロース、肋骨の上の肉、ヒレ、真霜降り肉、ハラミで構成されたセットメニューが提供されます。 またユッケも提供され、7つの部位を味わうことができます。 おかずもとてもきれいで清潔で、肉を焼いてくれる従業員は、お客様の好みに合わせて調理して提供しています。 そしてワインプラッターも追加でき、肉を食べ終わったらワインを楽しむことができます。 コース料理を選んだ場合は、最後にソルベとお茶を含むデザートも提供します。 単品メニューや豚肉メニューもあり、消費者の好みに合わせて選ぶことができます。 駐車は商店街の駐車場を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンビーフの場所はどこですか？",
            "answer": "オンビーフは京畿道華城市東灘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンビーフではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "オンビーフではプレミアム1++韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "オンビーフでは何日間熟成させていますか？",
            "answer": "オンビーフではウォーターエイジング11日とウェット10日を経て、21日間熟成させています。"
        },
        {
            "question": "VIPコースにはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "VIPコースにはロース、肋骨の上の肉、ヒレ、真霜降り肉、ハラミで構成されたセットメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ユッケを食べることができますか？",
            "answer": "はい、オンビーフではユッケも提供しています。"
        },
        {
            "question": "おかずも提供されますか？",
            "answer": "はい、オンビーフではおかずも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワインプラッターを追加することはできますか？",
            "answer": "はい、ワインプラッターを追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "コース料理にはデザートも含まれますか？",
            "answer": "はい、コース料理には最後にソルベとお茶を含むデザートも提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンビーフでは単品メニューや豚肉メニューもありますか？",
            "answer": "はい、オンビーフでは単品メニューや豚肉メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オンビーフでは商店街の駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 364
    }
}